{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102995",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아오이포켓(Aoi pocket)"
    },
    "text": "アオイポケット(Aoipocket)\\n\nソウル江南区新沙洞516-10\\n\nカロスキルに位置する居酒屋の青いポケットは80席を備えており、大きなグループや家族連れでの訪問にも最適です。 この場で居酒屋と表現するのは、カフェの雰囲気と居酒屋の様々な酒類をすべて経験できるという意味が込められています。 営業時間は11:30から00:30までで、昼から夜遅くまで様々な時間帯にお客様をお迎えできます。 また、年中無休で午後または週末にゆっくりと訪れることができます。 青いポケットは和食メニューを提供していますが、これは居酒屋の特徴を活かし、さまざまな日本料理を楽しむことができることを意味します。 注文したメニューが出るまで待っている間、たくさんの漫画を読むことができ、時間を効率的に過ごすことができるという利点もあります。 また、様々な種類の酒類を販売しており、ユニークなお酒を楽しむこともできます。 居酒屋に行かなければならない人には、味、価格、種類の面ですべて満足していただける青いポケットがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "青いポケットはどこにありますか？",
            "answer": "青いポケットは韓国のソウル江南区新沙洞516-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "青いポケットの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "青いポケットの営業時間は11:30から00:30までです。"
        },
        {
            "question": "青いポケットは何席ありますか？",
            "answer": "青いポケットには80席あります。"
        },
        {
            "question": "青いポケットは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、青いポケットは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "青いポケットではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "青いポケットでは和食メニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "青いポケットでは漫画を読むことができますか？",
            "answer": "はい、青いポケットでは注文したメニューが出るまで漫画を読むことができます。"
        },
        {
            "question": "青いポケットではどのような酒類が販売されていますか？",
            "answer": "青いポケットでは様々な種類の酒類が販売されています。"
        },
        {
            "question": "青いポケットは大人数や家族連れにおすすめですか？",
            "answer": "はい、青いポケットは80席を備えているため、大人数や家族連れにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "青いポケットはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "青いポケットはカフェの雰囲気と居酒屋の様々な酒類を楽しむことができる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "青いポケットはどんなお客様をお迎えしていますか？",
            "answer": "青いポケットは味、価格、種類の面ですべて満足していただけるお客様をお迎えしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 379
    }
}